好掛住手機鏡頭唔會突出黎既日子

擺係枱都爽啲

拎個槌扑返入去囉

用埋case岩岩好

我唔like用套呀清

我都係呀清